七一升旗禮 將不安排學生及制服團體出席

2019年6月27日 上午9:01

民政事務總署回覆，因應近日社會情況及基於安全考慮，七一升旗禮，將不會安排學生及制服團體出席。

多個制服團隊日前陸續接獲當局通知，不用參與下周一的回歸22周年升旗禮。

醫療輔助隊回覆本台查詢時表示，在星期二下午接獲民政事務總署的通知，指升旗典禮的安排有所改變，醫療輔助隊不用參與。

有人在網上號召，呼籲在6月30日金紫荊廣場集合，留守到七一當日，期間派發歌詞，教人唱聖詩，阻礙升旗禮進行。

共賊圍內升旗打飛機 粉飾太平